自拍神棍可唔可以帶上機？

就嚟去旅行，有冇巴打知道自拍神棍可唔可以帶上機？

你去邊先 落地先犯法唔出奇

日本

到到地方唔一樣架喎，你自拍掍有無藍芽功能先?

你最好打去航空公司問 唔洗比人沒收支掍咁掃興

冇藍芽功能

Ok thanks